前日喺教車師傅面前喊咗出嚟

前日學車
嗰排心情唔太好
唔係好集中
一開始轉彎已經鏟咗上壆
總之就係揸得好撚差

喺迴旋處師傅叫我由內線轉外線
嗰陣對面有架小巴好似唔撚想讓咁
想隔硬入迴旋處
我以前撞過車
所以嗰下好淆唔識反應
師傅叫我打燈我又慢一兩拍咁
佢躁躁地叫我去啦
唔知點解嗰下會trigger到我
我啲眼淚係咁滴落嚟

佢嗰陣應該睇唔到我喊
返內街搵咗個位停低叫我開返盞車頭燈
之後再叫我起步嗰陣
我控制唔到自己咁喺度狂喊
其實嗰陣淨係上咗半個鐘堂
我喊住同佢講sorry我上唔到
佢隔咗一陣先出聲
話你休息下 今日去到呢度先
屌都唔知有冇激嬲佢
落車之後我坐咗喺附近啲凳度喊

男朋友都係同一個師傅
後尾佢話我知原來我落車之後
我老母走咗去contact個師傅
屌好撚柒
成廿歲人仲要老母幫
搞到好似小學雞喺學校有咩事
要老母見老師咁
屌

我唔係要鬧我老母
但佢咁樣做令我好想搵窿捐
屌 我到依家都未contact個師傅
好柒 唔撚知點面對佢

Take it easy

感建分

為人為己，搭巴士算啦

睇過 0/10

求吓你唔好再學車
掂都唔好掂個軚盤

gay

唔揸還唔揸
都想學埋佢考埋個牌先

多9餘，明知自己舞唔掂又唔揸咁考黎把撚咩
自我增值不如去上堂學下煮餸畫下畫
比你考到唔係挑戰你自己，係挑戰其他道路使用者

利申翻撞車係俾架車撞落我個人度
唔係學車嗰陣撞

唔係話你樓主

不過有啲人平時連搭車都唔會留意路面情況
上到車學咗成十堂都仲腳震
肥咗兩三次都仲死要考係咩心態
好多係想去外國自駕遊，平時又唔渣開，又左右軚倒轉，真係得㗎咩？

睇落其實個師傅冇乜問題 係樓主有陰影啫 點解要contact個師傅
Btw 樓主加油

唔好唔開心啦，聽日一定會好天嘅，休息幾日，等心情好啲再去考囉。

屌妳考到咪撚揸車

師傅冇問題但都要搵翻佢㗎
就算之後學定唔學都好

咪撚揸車啦，積下陰德

哇低eq港女=馬路炸彈

咪當無事發生 個師傅同你只係一個供一個求 無感情的，你肯上堂佢就肯教，大家唔提咪當無事發生

再利申翻 嗰日係第五堂
同埋我學棍波
想轉自動但個師傅冇教

以為你阿媽打過去屌個師傅鬧喊你

唔知詳細內容但應該都係講我有情緒問題掛
同埋同佢道歉掛

心情唔太好就係萬能

你老母做得啱
你跟本都未大
好似青春期咁

考試喇仲唔瞓

慢慢黎啦 學完返屋企練下 唔好比自己咁大壓力
利申：學緊棍 頭兩堂好想轉自動

入黎幫樓主加個油

轉師傅
冷靜一排先

調整下自己心態先啦，咁騰雞點揸？
你自己上youtube搵返你考果條路出黎播，搵樣野當肽盤波棍模擬下先啦，到你熟悉左d個環境，個心就會定d

嘩你又未瞓

睇完成篇野都唔知你做乜撚
女人就唔好揸車啦
乖乖地全副駕含吓撚咪算

求下你有情緒病唔好揸車，真係會死人架（包括你自己）

喊乜撚野先
利申被師傅大聲喝話唔再教喊過 但係一take pass
個師傅都話估唔到

btw心靈咁弱就唔關揸車事 心理要強大d

樓豬諗太多
師傅都無預你唔開心到咁

依家個師傅都有陰影

1212隻腳呀

師傅因間教教下第個學生喊撚咗出嚟

樓上啲留言好mean下 人地都冇話要揸要點 想考個牌都比你班撚屌串
樓主加油

揸車咁撚低eq 仲好意思打上嚟
我勸你都係學都唔好學唔好再嘥錢啦

唔揸車考黎做乜嘢
俾你考到又唔會揸變雪藏牌

真心 唔好考啦
有個牌你遲啲一定會揸
你反應唔嚟真係有機會害死人
一個唔覺意害埋自己

不如你讓翻個期比其他人啦

個師傅咁都冇爆粗屌
樓主應該係靚女

有車牌就會心郁郁想揸

唔係想gut你
女人天生真係唔適合揸車
就好似女仔天生係細心啲
男仔就邏輯思考同做決定係好啲
有男朋友車你咪算囉

各位ching行近馬路記得要睇車

勸樓主你咁感性咁多唔好回憶就唔好學喇。。
到時一唔覺意畀你考到個牌，又揸揸下諗返啲唔好回憶。。
一陣累到其他駕駛者，路人同自己就唔好啦

還掂你男朋友都考，不如乖乖做個乘客重好啦

下次上堂大方得體咁講返發生咩事就得
e.g. （唔好意思呀）上次上上下堂突然狀態唔係好好，所以要中途暫停
唔想道歉就唔使講「唔好意思」
開朗啲就OK

冇話過就等於唔會渣 渣左點先 係咪你條撚屌負責

真心翻去搭巴士算啦
落得馬路無人想同你感情用事
最撚驚呢d人

然後佢就會答你「冇所謂」，之後就正常上返堂
完

點解你老母會有教車師傅電話？
點解你老母無啦啦會打比教車師傅？因為你同你
老母講過你學車學到喊？

其實考左牌又唔揸 係無咩意義
到你考到 又唔敢揸

不如攞筆錢 做自己想做嘅事仲好啦

師傅嗰度你唔使理，你搞掂自己d情緒好過
今次你著嗰陣好在有個師傅喺隔離，萬一俾你考到個牌揸solo嗰陣突然跳掣，輕則自炒，重則炒埋人堆度唔知死幾多人
建議你真係慎重考慮下好

唔好害人

都唔明你呢啲撚樣咩心態
考撚完牌又唔撚揸車，咁你考黎做乜鳩？
諗住雪到個牌甩P，乜都唔記得晒之後再出嚟做道路炸彈？

俾你考到又點，心情唔好係咪又要唔小心鏟上行人路呀？
咪撚搞啦害撚死人

我建議你唔好再睇呢個post del 埋個app la, 呢到唔岩你架 你會頂唔順

睇埋先del啦屌咪鼓吹人哋去害人

學你老母咩樓豬，多得你呢啲人唔撚理人感受，條路先咁撚塞/危險。屌你老母

呻利 我都試過學車師傅面前爆喊

痴線真係好撚大壓力囉仲要鬧鬧鬧我都未完全了解就要揸路，我果時發惡夢都仲係條路都練車真心壓力大到爆炸雖然一take但係實在好大陰影，所以我都唔太好揸車。。。

而屎窟痕又跟人學電單車，覺得宜家唔學一世都唔會學，而好彩嘅係電單車無呢個情況發生，因為真係一個無車環境學好左，了解曬先出去揸，會無禁大壓力，信心大d會比較好電單車，但跌到真係會好痛，同車好重，但飛得快會好爽

可能係香港駕駛學院學真係會好啲，有錢會建議去香港島學車

考車1 take pass唔撚到嘅唔該咪撚再考，咪撚害人。

咁你老母點解會知你喊 你自己同佢講？

樓豬真係三思
平時條街同你考嗰條路係兩回事嚟
考嗰條都唔掂
俾你考到真係渣出街撞正一堆日常三寶咪要日日喊到死

呢個時候mean 某程度係好事
揸車唔係講玩 係講緊人命
分分鐘因為情緒失控>撞車>死人
到時邊個賠返個屋企人比人？你？

為人為己,你真係慎重考慮下好喎
一陣揸嗰陣突然跳掣,條路唔係得你一個,其他道路使用者同路人真係多得你唔少

為人為己，你搭巴士算啦

認真，心理狀態差唔好學揸車，路面太多突發情況，唔好用條命較飛

假膠po拉
睇番樓主以前啲po假膠嚟

有啲人一世都唔應該掂機械一世都唔應該掂車

真_吹水台

死人架大佬

屌你 知自己有情緒問題仲走去揸車 如果有日你全家比人撞死然後個司機話自己有情緒問題 你係咪覺得無問題？

學車喊乜9呀
到時考到牌又有車，返工俾人屌完，放工好撚大壓力一路揸一路喊真係含得撚
好多人一家大細響車度，咪撚害人

第日買車唔好買tesla

唔好害人，坐巴士算啦

女人渣車

唔想有下個你嘅出現 建議去學其他野

你呀
我講轉右你就搵路口
慢啲搵路口姐
我幾時講過剎車呀
打右燈啦
轉右
轉右你就發定個訊號話人聽先得嫁
落離合
一腳踏到底做一二一二
一二一二隻腳呀
屌幾時郁到隻手呀
推啦係到推
好
禁下喇叭啦
屌你老尾閪
果個果個係咪你老襟黎嫁
減二檔
推啦
隻手減二檔啦
個隻閪手識唔識做嫁
屌你老味
小兒麻痺嫁你
抬起隻手
抬起個離合器
碌柒啦你咁
嗌你抬起個離合器都未抬到
講四五句都未郁
加油啦
又開追悼會嫁啦
屌你咁樣負車唔行點得嫁姐
三檔
碌柒呀你依啲
節奏咁樣死得啦
唉

樓豬加油，唔洗理啲柒頭，要信自己得

同佢玩車震叫佢寫你合格算數啦
你都係唔岩揸車

屌你心情差就可以亂尻咁黎咩
上年先有個傻西剷左上行人路，撞低左幾個放學既細佬仔

求下你唔好害人 quit啦

如果連呢d 壓力都頂唔到，點揸車

依個世界仲有巴士，小巴，的士，地鐵可以坐，唔洗絕望，最緊要唔好再掂軚盤得喇。

大佬，放過我哋咪考啦，司機路人都危險

比我見到你實呠到你喊

想睇你喊

女人揸咩車屌
有咩事剩係識9叫
唔好累人啦

學車已經咁
你考車咩都正常但係出黎係肥 仲要花你額外錢同時間咁你會點
響香港考車某程度就教你呢個世界你付出可以無回報
接受不似預期下自己點承受

女人真係唔好學人渣車

利申女人

唔係話想屌你
但係心情差就令到你揸車有困難
萬一你考完牌揸車邊日心情再差啲係到亂咁比油點撚算，自己情緒咁易影響到判斷既話就唔好考啦
晒錢晒心機，仲好大機會害到人

其實唔知你咩問題，出嚟大社會情緒管理好重要，
尤其揸車牽涉他人性命，停一停先休息，
直至自己可以好好deal with it先再學，
而且你知媽咪出面好醜，咁都諗下班阿sir，
下次同阿sir say句sorry 佢哋會明。

喊完未

心情唔好就上壆，同條仔分手/比人炒容乜易車落巴士站
咪撚學啦

溫室小花發現
內心唔夠強大 要撞多幾次板先會成長
其實唔洗到呀媽嗰part 你停車喊嗰到已經好搵定窿捐